呢期咁多考車炒 唔通因爲...

LIHKG冇集氣
高登車台過哂檔